Lunch哥呢條片真係好諷刺 ！！！

Un腳寶寶好勇敢

毛記班友而家睇返會唔會覺得尷尬

毛記條條片都老尷㗎啦